政府就係想激晒你地出黎

大家記住呢個係激將法等我地呢三日長假期晒冷， 然後一網打盡
你估佢哋唔知立蒙面法會導致更加多人出黎咩？ 到咗依家我地蒙唔蒙都比人拉比人打啦 ，有乜嘢分別？
佢哋咁驚國際輿論話緊急法唔等於緊急狀態，我哋應該幫佢煲大佢先啱， 而唔係呢三日一次過送曬啲頭比佢

各位緊記 be water

中坑P牌第一次出post 見諒

返屋企訓？

我同意你講法 明顯快閃捉人難度提升 想引人聚集一網打盡 勇武長期快閃 不打陣地先係上策